
                      Cutre y mala hasta decir basta.
Es una sucesión de gilipolleces, parece que la hicieron mientras se ponían de coca hasta las cejas. No perdáis tiempo en esta basura
        
            